[窮撚末日] 踏入2020 d 外賣app全部無哂優惠

之前foodpanda就$50-15蚊

uber就2點有半價code

而家兩間都無哂優惠碼

香港人無優惠咪唔用囉

想擴大個經濟圈，第一件事就係收埋你呢d 覺得係自己人就要比著數你既心態

做緊，都無單

咁香港地咁多餐廳比多廿蚊運費食頹飯又真係貴既